pro club d1 球會招鐵腳cm / gk

要求 開咪 有基本功
一星期最少5晚online

開波時間：10：30 /11：30 - 1：00

球會名：19000fc